   Гопники нашего времени       Новый снимок черной дыры более высокого качества. Эх Юра, сейчас бы тебя за такое посадили по статье "оскорбление чувств верующих". Предводитель 4ch отдыхает после тяжелых сражений за vk coin )    12 апреля           С днём космонавтики, товарищи! комикс by vk.com/konstabr Как и обещали, закрываем вопрос по теме ботоводства. На самом деле очень удивило отношение людей к подобному явлению. Мы понимаем что все хотели победить, но это не оправдывает выкладывание в официальный Discord на который подписано 60 тыс. человек, программ дающее игровое преимущество. И призывы на стриме использовать их для победы. Простой пример , на последнем Pixel Battle мы сильно проигрывали стримерам, с которыми встретились впервые. Тогда это было заведомо проигрышной ситуацией, но мы не стали кидать в группу ссылки на ботов и инструкции к ним, с призывами уничтожить стримеров любой ценой. Мы играли честно до самого конца, и подписчики наши не сдались. Понятно что подобные умельцы всегда были и есть в любой из команд. Но 30-50 человек не могут изменить баланс сил, а вот если бота установит 30-50 тыс. человек, игре конец. Поэтому мы призываем в дальнейшем воздержатся от рекламы и размещения подобных вещей на официальных площадках. Не нужно портить игру ни себе, ни другим. 
 
Ну и несколько вопросов к мамкиным экспертам, которым генерал Братишкин сказал что мы играем с ботом. Почему бот "накидывал" строго определенную сумму очков, и именно тогда когда нас нагоняли? Это слишком заметно, можно было кидать разными суммами и не держать паритет, а уходить в отрыв. Опишите принцип действия такого бота, при учете что подсчитывалось только количество кликов от каждого игрока команды, перевод коинов на другие счета после их добычи, не увеличивал и не уменьшал рейтинг паблика. Каким образом один бот, или даже тысячи ботов, могли совершать такое количество кликов за такой короткий промежуток времени? Зачем имея настолько мощный ресурс, просить помощи у других сообществ и постоянно мотивировать своих подписчиков? При этом имея возможность проиграть из-за постоянной смены ТОПа. Мы ждем ваших умных комментариев, и предлагаем хотя бы иногда пользоваться своим мозгом, а не бездумно слушать говорящие головы на твиче и Ютубе.  Итоги битвы за vk coin 2019.                Не стали ничего объяснять во время битвы, расскажем сейчас. Братишкин несколько дней подряд рассказывал про нашего бота, который автомат накидывал очки как только мы отставали. Как только они уходили в отрыв, говорил что бот упал. Как только мы догоняли, говорил что снова включили. Самое смешное что этот человек за которого рубилась целая армия фанатов, даже не удосужился узнать механику игры. Игра просто вела подсчет количества кликов, от игроков которые находились в онлайн в каждой из групп. Перекидывание коинов с каких-то резервных счетов, вообще ни на что не влияло. Все что ваш телефон накачал по нашей ссылке, уходило в общий счет паблика. Куда вы девали после этого монеты, вообще не имело значения). Братишкин прямо на стриме просил сделать такого бота, но понятное дело что никто его делать не стал, потому что закидывание очков с левого счета ничего не давало в общем раскладе. А еще вчера он заявил что приложение останавливать не станут, и пока мы сегодня активно действовали, спокойно жевал сопли. 
 
Что тут сказать, рекламировать ПО прямо на стриме и проиграть, это дорогого стоит )   Храброе сердце - победа над армией машин. Первая награда эпической серии, разбирайте! 
 
Это было принципиальное и безумно долгое сражение, спасибо всем кто внес вклад в эту победу!  Телескопу горизонта событий удалось увидеть и сфотографировать черную дыру. Это самый первый снимок чёрной дыры за всю историю человечества. 0_О    Внимание бойцы, генералы выходят на поле сражения! Легион поведет верховный главнокомандующий крестоносцев, наших союзников возглавит генерал армии жестоких и сильных варваров 4ch, Зёма Великолепный vk.com/etozema! 
 
В последний бой вас поведут именно они. Забудьте о про свои страхи и сомнения, сражайтесь так чтобы не о чем не жалеть! 
 
В бой - https://vk.com/countryballs_re?w=app6915965_-67580761  В Петербурге установили уже второе «надгробие Путину» за неделю ¯\_(ツ)_/¯     Легиону удалось переломить ход сражения в нашу пользу! Все участники получают награду легендарного качества, "Решительный напор". Разбирайте! Кто бы мог подумать что противостояние людей и машин случится так скоро. Легионеры были брошены в бой, отставание начало стремительно сокращаться. Сейчас каждый из вас нужен на полях сражения! 
 
Битва - https://vk.com/countryballs_re?w=app6915965_-67580761 
Вступить в легион (пишите начать) - vk.me/countryballs_re    Внимание всем бойцам, противник будет сегодня пытаться дизморалить, устраивая стр@чи и провокации в комментариях. Визжать чтобы вы сдавались. Чем меньше вы будете обращать на них внимания, тем эффективней будите действовать. Сегодня задача каждого из вас, это максимальный онлайн в приложении с постоянной прокачкой добычи очков в секунду. Окончание битвы произойдет сегодня в 00:00, и если вы еще не принимали участие в сражении, сейчас самое время. Не зацикливайтесь на показаниях очков в ТОПе, под высокой нагрузкой он может значительно тормозить, но продолжать считать каждый добытый вами коин (бывало провисал по 3 часа). У нас есть все силы для взятия ТОП1, мы верим в каждого из вас! Вместе к победе! 
 
В бой! - https://vk.com/countryballs_re?w=app6915965_-67580761   Награда ночного ворона, для всех кто оставался ночью в бою, разбирайте. За ночь у нас появилось небольшое отставание, залетайте в бой и выравнивайте счет! - https://vk.com/countryballs_re?w=app6915965_-67580761  Завтра будет последний день этой выматывающей войны. Все кто оставит телефон на ночевку фармить очки, завтра получат награду "ночного ворона". Весь этот день прошел в вялой возне, никто не стал предпринимать активных действий. Все копят силы к завтрашней бескомпромиссной мясорубке...     Появился новый буст на + 4 сек. у кого есть подписка на музыку скорее подрубайте! Остальным строго по желанию, можно оформить триал а потом отключить. 
 
Играть - https://vk.com/countryballs_re?w=app6915965_-67580761       Мы начинаем розыгрыш на 100.000.000 коинов! Условия предельно просты, необходимо пополнить ряды нашего легиона! Заходите сюда 👉🏻 vk.me/countryballs_re и пишите "начать". Бот выберет десять бойцов в случайном порядке, которые получат по 10.000.000 на фул прокачку своего телефона! 
 
Подписчикам Братишкина можно не дергаться, вам никто коины не передаст.  Медаль "ночной дозор" для всех кто продолжал сражение в течении ночи, разбирайте.  Новости с передовой: 
 
Похоже генерал армии противников решил оправдаться за неудачи на полях сражения перед своими подписчиками. "Объясняю для тупых. У КБ стоит бот на резерве, который не спит. Вчера или позавчера они всем Пабликом скинулись ему на коины (нужно было их ленту чекать). Суть бота в том, что паблики идут на равных, как только наш перегоняет их на пару мультов - бот автоматически накидывает по 20-21кк." 
 
Рассказываем как обстоят дела на самом деле. Команда противника использовала ботов с самого старта игры. Но мы молчали потому что не имели никаких пруфов, а сыпать обвинениями без доказательств мы не собирались. После этого мы создали союз с 4ch и начали решительное наступление, забрав ТОП. Именно тогда (4 дня назад), Братишкин прямо на своем стриме сказал играть против нас ботами (видео есть в видеозаписях группы), своими руками кидал ссылки на его скачивание. Этот бот и сейчас доступен на официальном ресурсе самого Братишкина, его постоянно обновляют и улучшают, и даже оказывают мать его техническую поддержку для чайников. Как только закончится битва, покажем все скриншоты, просто не хотим соблазнять других людей и провоцировать их использовать данное ПО. Человек не уважает ни своих ни чужих подписчиков, причем это касается всех сообществ участвующих в игре. Он просто не верит что его игроки сами могут попасть в ТОП (хотя они более чем достойно играют), не хочет продумывать стратегию и искать новых союзников. В этой войне наша аудитория активна как никогда, мы создали легион который получает информацию прямо в личные сообщения, и начинает мгновенно действовать. Нас поддерживает сразу несколько крупных и активных пабликов. Посмотрите на ТОП, насколько огромен отрыв с остальными сообществами. Нам и нашей аудитории пришлось просто потом облиться для сравнивания счета. По поводу бота которому "всем пабликом скинули коины", вот страница бота https://vk.com/bot_cb. Это уже старая страничка бота который чистит комментарии в нашей группе (можете ленту полистать). Ему накидали 10-15 млн. коинов, и он раздал их на запуск новых игроков. Почему так мало? потому что просил он их у себя на странице, а не в нашей группе. 
 
Мы отлично понимаем насколько тяжело нашим подписчикам, тащит против читеров дорогого стоит. До конца сражения осталось 37 часов, сейчас только ваша стойкость может решить исход битвы. Стоять с таки людьми в одном строю, честь для нас.  - 1 противник 😏 Для всех кто будет нести боевой дозор сегодня ночью, и оставит телефон на добычу очков, утром будут специальные медали. Есть информация что финал близко, латайте доспехи и точите мечи. 
 
В течении всего дня творилось лютое месилово, боты уже не способны продавить легион, но и мы пока не можем уйти в отрыв. Зовите друзей в Легион (писать "начать") - vk.me/countryballs_re 
Несите ночной дозор - https://vk.com/countryballs_re?w=app6915965_-67580761 
 
Мы знаем насколько вам не легко противостоять армии машин и кочевников, держитесь братья и сестры!       Медаль за достижение взять 25 раз ТОП I за 1 день, разбирайте. Битва превратилась в сплошную мясорубку, ТОП переходит из рук в руки по несколько раз в час. Сейчас нужен каждый боец, каждый телефон. Возможно именно ты нанесешь решающий удар! - https://vk.com/countryballs_re?w=app6915965_-67580761 
 
Как играть читаем тут, пишем "начать" vk.me/countryballs_re  